#:before:purchase/purchase:section:estados#

-----------------------------------
Añdir líneas pendientes de facturar
-----------------------------------

En sistemas de automatización de facturación se genera facturas a partir de líneas a facturar.
Esto se muy común por ejemplo en el proceso de contratos de servicios se generen líneas, y
al fin de mes, se facturen.

Cuando crea un nueva factura, al seleccionar el tercero, en las líneas de la factura, podrá
seleccionar líneas existentes pendientes de facturar.

.. figure:: images/account_invoice_standalone.png

.. note:: Sólo podrá seleccionar las líneas de factura del tercero de la factura
          y que no sean facturadas previamente.
